琴日黃大仙現崇山果四位巴打可唔可以聯絡番我

想拎番gear
Tg:sadfg5006

推

Gear冇左再買過啦
講到咁白
小心有鬼伏你

我懷疑佢地有人比人拉左，因為成日都冇覆番我

熱血義診 中醫 物治 西醫 心理輔導 推比有需要既巴打們